［唔好再講］十幾歲冇做過乜冇做過乜！

你知唔知道真係好令一個人自卑

比啲同理心 將心比心
我見好多人都因為討論區而改變咗自己既價值觀

我寧願世界翻到冇網絡既時候
人人都會純啲

隔離個po笑人十幾歲都冇搭過飛機
你可能派膠好開心

但係人地細個屋企窮可能無得選擇
做人比啲尊重啦屌你老母

我十幾歲時冇同女同學日屌夜屌

好撚後悔

珍惜你依家有既
屌西唔應該佔據你人生重要既位置

應唔應該就唔可以咁講，太主觀

相反，我覺得因為明白屌閪係我生命中好重要
所以能夠為有閪屌而努力生存

假蓋ching

如果十幾歲打機既時間用係其他地方, 唔知依家會變成點樣

佢哋咁威又唔見佢哋做啲實質嘅嘢貢獻社會，然後大聲講：「十幾歲人都未貢獻過社會……」
所有連登仔都會心服口服，我話嘅！

諗太多 其實唔會有咩唔同

Push